其實我一直唔明點解係都要迫人愛國

覺得你好就愛架啦， 覺得你唔好就唔愛架啦，邊有得迫架

出世就受英式教育， 用既係港幣， 掛勾既係美元， 法律係普通法， 中國由細到大對我黎講同第二個國家無分別

好啦！ 回歸左就要愛返？咩道理？
覺得個國家好就愛啫， 好多人掛住英國唔係因為愛國， 只係當時令到香港好繁榮

回歸左， 又搶奶粉， 又每日百五個大媽， 仲有好多好多所謂對香港好既政策搞到咁多人遊行

好多人認同係生活越來越差
啲人想要普選， 只係如果自己選出黎又做得差既咁自己認命啦

好啦， 國家欽點既人， 最大既能力咪面皮成米咁厚囉

香港人其實好簡單， 生活得好，話之你係中國定英國啦

依家睇到西口西面既所謂特首同局長
佢地代表香港真係覺得好羞恥
人地其他國家既出錯就好型咁下台
香港果啲， 唉， 柒出國際。

七一見啦

屈鳩d對共黨冇愛嘅人係受外國影響又收愛國錢
作鳩d‘愚論’散播
呃鳩d無知市民盲撐，等你地大眾互咬
低劣式手法
點愛你阿
係班拎晒外籍嘅高薪廢官先會做哩d無腦刷鞋交貨野

收外國錢